今次大戰 可唔可以多啲大人幫手

點解每次抗爭 年輕人永遠佔多數
好多仲要係學生
連呢班後生仔都唔怕前途盡毀
企出嚟為香港爭取自由
點解大人就永遠唔肯出嚟支持下

多個人多分力
見到前晚被拉嘅人入面竟然有八成係年輕人
嗰刻真係好心痛
希望聽日一戰
出到嚟嘅盡量出
要做到全民皆兵先有能力同警犬搏過

我地班後生嘅 可以由互不相識 慢慢團結到而家有組織有規模有部署
大人一樣可以

記住今次真係最後把關
人數好重要
最後召集！！唔好放棄啊！！

推

推！

揾城寨 劉細良

佢話會俾意見